有無人知呢間野賣料真定假？

間野好似幾堅咁 有無過來人？

當佢係真係堅 點解佢有堅料要益你條比得少少錢既窮鬼 答我

佢為左吾蝕錢 or 真係益我地